GME+Robinhood+券商網絡=黑天鵝？

最壞情況Robinhood 有潛在除牌可能
但其實散戶開始左大規模轉倉
客戶離開 券商要為自己借出客戶既股票補倉
可以睇下robinhood用戶總資金揸住咩股票多
佢唔會夠錢 可能要其他金融機構注資（如果有潛在訟仲你仲夠膽借俾佢） 但借同唔借 金融機構都會從市場抽錢走 市場波幅增加
而其他券商保護自己會為主要股票加margin 要求
結果其他用左margin用戶一係入錢一係斬倉 再抽錢走
加上券商on9既網絡 = 系統性gg

以上有冇錯？求屌

點都好, margin 左既大佬大姐要小心

都係嗰句 margin 嘅走咗先
用番正股再入，安心好多，又唔洗理啲息

樓主後市睇淡？
之前有睇你上個post

之前有但好耐啦

FYI (29/12/2020)

Top 10 most-held stocks:
Apple
Tesla
General Electric
Ford Motor
AAL
Pfizer
Carnival
Delta Air Lines
NIO
Disney

屌好似當年BEAR咁,
出黎澄清無LIQUIDITY PROBLEM,
咁者係無都變有LIQUIDITY PROBLEM,

樓主估中左Robinhood唔夠錢

無錯呀，個個話要轉股票走
Robinhood應該會話行政問題，要轉一個月

有新聞？

Robinhood今鋪要破產了

咩事

籌1b

未出新聞 樓主已出post

轉要比錢
你賣咗拎錢走唔係仲好咩
同銀行擠堤一樣？

G持

Clssssss 呢單大新聞

On9, 賣俾空軍平倉？

Robinhood破產，焗住要call番空軍平倉，火燒連環船

冇TSM

美國已經一堆銀行比short term liquidity robinhood
依家大家都知道火燒連環船咩道理

話無liquidity problem嗰間係IB

其實正常都諗到啦
Robinhood呢啲中型卷商市都未上資金其實唔多
而家wsb重要個個用robinhood孖爆 啲期權個個幾十萬幾百萬上落
散戶自己頂得順姐 間卷商就真係同你投降囉
wsb仲質疑話robinhood係collusion先唔比trade 實際上係卷商承擔緊嘅volatility上緊太空無錢比你班友仔繼續玩
到時robinhood執笠好笑 佢地之後唔知可以用咩卷商
上次infinite margin嗰鑊已經玩謝人地

理論上黎講樓豬係岩
但係要睇美國銀行保唔保robinhood

MPF剛轉晒保守基金, 買定爆谷去AMC睇賀歲大片。

講咩鳩, 唔識唔好亂講

借貨有terms, 隨時可以停, 券商面對既風險係Short call

一來客用佢地Short call 可能一野爆倉無錢還
二來Short call 對家無錢還，佢地無錢比番Long call ge客

用Fidelity